身邊D女權主義者都討厭睇<延禧攻略>

佢地認為女人應該自主身體，自主人生，自主命運，唔需要靠男人

反觀<延禧> 講一班女人無論幾叻，幾勾心鬥角，都只係爭一個男人的寵，講到尾女人都係靠男人，所以佢地都幾反感

估唔到女權都有正常的時候

女權應該撘時光機返古代反父權

係撚
平時主張靠自己 唔靠男人嘅女仔friend全部都有追

時代背景好唔同

用而家眼光睇當然好錯啦

套套古裝宮廷劇都係咁㗎啦 連武則天上位都係靠男人咋 睇套劇都觸動佢地玻璃心 女權主導現代之後遲啲使唔使坐埋時光機返古代搞女權運動呀？

武則天 都係垃圾劇

以前古裝宮廷劇都係咁, 但最後都係歸咎於君皇制
而家D古裝宮廷劇, 就歸咎於女人 (又捧皇上)

咁睇返真實嘅延禧攻略啦

[url]